Benoît a 20 balles de couleur. Il en a des jaunes, des vertes, des bleues et des noires. Dix-sept ne sont pas vertes, cinq sont noires et douze ne sont pas jaunes. Combien Benoît possède-t-il de balles bleues ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \item 8
  \item 15
  \end{enumerate}
\end{multicols}